新手買26

第一次出新車咩都唔識,想買honda rebel500
係咪得燦_呢間代理先買到honda 一手車？

之前都係揸緊部二手hornet250

行、水

行同水最大分別係咪維修方面？

產地
Recall維修，不過H車極少recall

呢款車都有分產地

上代理個網睇,佢送2年9次免費驗車及原廠保養
保養其實包咩?

橙記同honda私家車代理一樣垃圾

燦基咪燦基囉 做咩要_左佢？ 唔開得名？
仲有恆基都係賣honda車
不過d車咪又係問燦基拎

我唔知係到開名會唔會比人屌
咁係恆基買，分別係邊？
即時出到車？

無分別
睇下有無現貨

唔該

我又搭單問下 銀星啲yamaha又係問萬里達拎?